tvb已經大陸化

仆你個街乜叫不信拉倒？

入邊大把編劇係大陸人